[遊行愛國化]今時今日我地更加應該扛著紅旗反紅旗

十分同意好多手足講要搞愛國遊行
不過我地要高舉既係毛主席 唔係維尼
唱東方紅 國際歌 手執毛語錄
愛國青年你夠膽搞上到國際睇你中共點兜

當年薄熙來高調唱就比人拉落馬

天主教徒嘅林鄭思想不正確！

吃共產黨的飯，卻持著宗教信仰，聲稱是上主感召她參選特首 勾結外國勢力 唔怪得知搞到香港咁

希望駱書記接手，令香港重會正軌，加大力度實現中華民族偉大復興中國夢！

革命無罪 造反有理

你想打中國線定國際線？兩者只能擇一

行入商場舉國旗唱國歌，
夠膽就出限聚令

要求在場每一個人肅立，尤其係元x食緊壽司的仆街。

我覺得應該要咁
心口貼住中國旗就有神功護體
愛國打柒啲狗都冇罪
唔敢拉你
拉你就話去微博話班狗係港獨
連愛國人士都搞

制裁參與人員名單 違反中英聯合聲明 修改基本法 立法會議事規則 香港法律 人權法

人大常委
特區政府 行政
行政會
立法
司法
相關的官員
法官
選舉事務處 相關的官員
阻撓功能組別選民登記相關組織人員

特首選委會成員
立法會主席和外聘資深大狀
李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
投共產黨建制派立法議員

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)